屎總要即刻加大買美貨，關稅就維持10%，即係點？

賣國求榮

屌你個老母啦彭斯！

姐喺未傾得成囉

讓步你就讓步啦傻西

未傾得成都要加買美貨

點解雜種要應承，淨係dum到波鐘，但老美就開心晒

屎總要出錢，老美就冇野要比

而家咁拖都係冇解決問題 話唔埋 trump 有朝一日瞓醒條氣唔順就話諗諗下都係要收關稅 當雜種狗咁撚

等睇聽日反口

又冇應承乜嘢期限內買幾多錢嘅乜嘢貨，魔鬼在細節𥚃

有冇買多你當美國唔知

細節就得返90日交個誠意出黎
誠意係乜 唔講出黎 心𥚃明白

大陸又想響依幾個月響美國報章賣廣告唱衰trump?

有九十日打多陣飛機

拎黎拍電影都夠主題性囉